(求醫神)針灸JJ入！

巴打們，小弟手腕韌帶受傷，無法正常轉向及手心完全轉向上，請問針灸有無用？
有無巴打試過？